主子初步確診FIV 想醫好佢

布偶貓 6個月大
今日帶咗佢去愛協睇 獸醫話初步確診FIV
佢建議住院做手術去除肺積水 咁就即刻安排咗佢入院
睇醫生連住院費比咗九千幾

我仲係大學生 早排仲因運動同屋企人關係唔好
搬走咗屋企 喺深水埗租屋住
本來租屋嘅錢 生活費 學費 已經月月清
全部靠自己.... 點知貓貓就發生啲咁嘅嘢

平時貓貓係我返到屋企嘅精神支柱..
知道咗確診真係唔知仲可以點.... 淨係識喊

有冇人知道可以點樣幫助到貓貓
我上網睇過好似有針可以打但係唔知係邊度可以搵到

FIP?

係啊FIP 啊 喊到打錯字都唔知

入fb group搵人賣針畀你打,
我隻貓都初步可能係fip, 今晚打第一針

想問吓嗰陣時獸醫有冇建議你話抽走入邊啲水先
因為嗰陣時我真係太過情緒唔穩定
依家佢係醫院入邊做手術抽水同埋要留院觀察
好驚自己做錯決定

我個隻冇抽水做化驗,
係一路食抗生素同keep住驗血觀察都冇改善,
最近果次照超聲波睇到條腸開始發炎.
佢off record 咁叫我自己上網搵針打

FIP 買針都幾萬WO 你有冇錢醫? 依家鬧自己都冇用 冇錢上網搵人接手算啦 冇錢既話你冇得揀

你係咪買大陸幾千蚊偷運貓 布貓香港幾萬蚊 你講到自己咁窮但有錢買貓 真係R頭

眾籌啦
話係手足就得

隻貓係朋友自己繁殖 用幾千蚊友情價喺佢嗰度「買」返嚟 架

最近岩打完第三針？
聽人講打第三針會中？

FIP絕症黎 建議慳返d錢

R.I.P

睇乾性定濕性
乾性有針打有得醫
已經有好多康復case
唔好嚇樓主住

我無經驗
但建議你可以入香港貓谷問意見好過係連登問
天下貓貓一樣貓實有過來人

蘋果之前訪問 啲人都係上淘寶搵針打
無辦法 個市場太細無公司拎專利去做

On9仔，咁多block柒到一件五毛

又係屈毛，有冇第二招

樓主錢方面上天下貓貓大把人俾

你去問人借住一針打住先啦

我隻貓腹膜炎好返 不過係睇中醫

買定領養

無咁大個頭 真係唔好戴咁大頂帽

又扑一隻

要快，好大機會好返架

快d入group搵人幫啦 乾濕都有得醫
我隻貓濕性打左6x針 打左頭幾針已經生猛返

唔好嘥錢住院 快d落針
即刻出院同搵fb group幫手搵針藥